Po 一張圖，唔係搞分化，只係想帶出一個信息

切勿神化梁烈唯

唔好唔記得人哋喺政協，15年雨革喺企我哋對面個班人，喺支持警察。而家佢企出嚟，可能喺身有屎，亦都可能真係有心為左香港。但係佢唔值得被我哋捧上神檯。我唔會讚佢或者屌佢牆頭草，只係想講唔好神化佢，保持危機感。
純屬小弟劣件，隨便負皮屌我

推

分唔到我真心咗定你真心咗

就結果然言，都唔認該放呢啲人上神檯

而言*